曾用「曱甴」形容示威者 梁偉雄獲提升為消防處處長

仲記得佢嘛
呢條仆街準備坐正消防處處長喇
之後就可以同鄧小強攜手合作

反消防未

張舉能先升職做最審法官

消防前線好多黃

（底褲就黃）

張舉能剛先升職做終審首席法官

冇槍嘅冇人驚

睇下幾時到佢中

仲有篤精

最怕以後會有更多嘅831

同中共一樣

趙立堅式人物 全部都越做越高

由習近平開始 越像小丑
越做得大

黨信任同志

而家趨勢係越左越激既就有著數
寧左勿右

頭盔係黃

push

心都係

xx前線好黃

太聰明會被自殺

點解仆街先可以升做話事人？

咁都得？

你知我知就算

有咩唔得 鬼叫香港人垃圾

真係好笑，如果希特拉總在世，會被中國選為宇宙總統！！！！

奶共就升官成為常態，公務員仲有冇革命派 ?